最環保啲食物係咪糯米雞？

雞尾包 大包都係下欄野組合出嚟

應該係部隊鍋？

蕉呢？唔洗洗，唔洗袋裝，
食完個皮仲可以做埋肥料！